午餐：22122017（牙肥放假第一擊）

弘b 放假咁開心 去左邊度玩

冇呀 一陣要返學

好想食薯條 頭先洗完牙黎唔係好敢食

咁辛苦

點解嘅 唔係唔飲得凍野咋咩

啲牙冇力咬野

弘b午餐咁正嘅
我聽日仲要返工

#xm

今晚過冬食咩

牙吉 有冇攞假呀

呀肥 d野食好肥肥

攞咗生日假

紫菜一張拎嚟包飯加沙律醬同早餐食淨嘅煙肉

我記得上年牙吉去食不肥
牙吉幾時生日 想寄嘢比U

炸脾

過幾日生日 聖誕前後嗰啲日子

食屎狗 屋企人冇煮飯？

冇錯 我好鍾意食肥嘢